而家返元朗會唔會好大鑊？白衫埋伏點搞？

元朗、天水圍、朗屏都有狗呀

盡力還拖。砌得一件得一件。無畏無懼

暫時狗多過白衫

的士

站附近好多狗

超多狗，驚狗多d

勁多狗，一定唔好西鐵！

換3啦屌
無得換就除

寧願衰公眾地方行為不檢

轉街坊look加身上唔好有不利嘅野

岩岩我fd行過，元朗站冇白衫，但有狗，應該等捉有物資嘅兄弟屈鳩藏有攻擊性武器

唔好返呀，如果要住市區酒店，可金錢支援

係出面坐一晚

唔好返

成班狗守住
市區搵間m記坐一晚啦

on9網吧通宵啦 小心閉路

需要金錢支援住酒店既請出聲

返屋企都犯法？換件衫大模斯樣行過有乜問題？

一係去第度改搭巴士

搵時鐘酒店
爆房果啲過夜唔貴

其實發夢嘅大家可以組團上neway唱k，又平又安全

組團唱k呀

唔好返，換衫都唔安全

最好搵地方留一晚

唔好返去住啦 搵fd收留一晚啦

唔好返呢一晚

換衫都唔安全
搵間時鐘過夜
一係m記

青衣荃灣葵芳好多300幾蚊晚既酒店

痴撚線

M記都危險呀

會唔會入嶺大。

住酒店
俾返酒店錢你

租一晚酒店,,時鐘都好啦,,旺角大把,,

巴士到屋企附近的話
考慮地鐵去灣仔碼頭 轉968 會入紅隧

民陣：天水圍、元朗兩個西鐵站有大量警察佈防

請廣傳讓更多人知道

Photo credit:網民

300 一晚

狗多過白衫佬

雞地目測無持械人士，範圍由放映會位置，b仔至中學

如果返唔到去 屯門西鐵站附近有間套房可以比你休息

推

住大西北嘅去朋友度晒一晚啦

港大

西鐵全部都有狗

寧願留一個通宵響市區

換衫都唔安全，唔好番

唔好返！千其唔好返

麻煩各位宣傳開去，知識份子（公務員等），對這些「趕盡殺絕」的行為最反感。

一係老蘭一係酒店啦巴打
再唔係hku 睇下有無人接到

住大西北可以坐東鐵去上水轉巴士走

去網吧
去按摩過夜
去九龍個邊

賓館

Push

唔好去西鐵

有狗還有狗

你返屋企無犯法

最多比佢抄下牌記下名

重點係你無犯法

但如果你拒捕就係犯法

唔好返
食M記唱通宵k啦

放心啦

一眾白衫鄉黑已換好制服 在各大西鐵站迎接大家

你比人抄牌
冇耐就會上門搵你
佢地鳩拉

掉哂所有物資

不論你有咩解釋都好都唔好留

嬲都好同佢地合作下

最緊要不被捕

時鐘/friend屋企/通宵k

去教會瞓 聽朝先返入去

有冇教堂可以去做休息站?

去麥當勞過夜先

push

唔好返啦，去揼下骨訓一晚

而家邊有道理講

先安全再算

代媽咪講
元朗好多白衫，住元朗既小心丫
可以既話唔好返元朗啦

拖你老母

From FB, 大家小心

換衫搵酒店住一晚

2330
b仔岀面安全

直程咪撚返屯元天
返朋友又好 時鐘酒店又好
唔返最撚安全

元朗收工
好多狗 四隻狗一齊散步

你係咪出嚟做盾先？

大西北今晚都唔好返去

搵其他地方留一晚先
唔好返住

今夜不回家

香港大把野玩 唱K 睇戲 開房

唔好返 留一晚好過有危險

元朗西鐵g出口大量狗隻 小心

搵d黃埔，樂富呢d細站落車轉的士

搵幾個路人唱通宵k

去屯西再搭的士啦
暫時未有狗

大西北今晚唔好返去住

要幫手嘅坐去南昌
然後留tg
俾你住到頭班車走
利申 同緊屋企人住嘅學生

搵校巴接送唔得爆晚房，上到地車就附近轉的士

元朗G出口有狗，B暫時安全

出面過一晚冇乜大不了啦

唔好番住

入hku 鳩fing 啦

唔好聽d on9講換衫返去班狗點拉，而家係明屈

屌你啦 網吧開機唔洗身分證登記？

請善用校巴服務
或暫避其他區

唔好坐地鐵 貴D都要比的士/UBER 再唔係去朋友屋企暫住

唔洗

直頭唔好去啦

聽朝先翻啦

真心，唔好博，唔好勉強
唱k開房是但

今晚無人UBER?

唔知啲receptionist係黃定藍 我覺得搵信得過既朋友好啲

天水圍安全
市民一齊趕緊狗

住新界西o既普通巿民今晚唔好返屋企喇…誤中副車就唔好…

港島回新西注意：

1. （22:30）天水圍西鐵站外有兩架大警車，關注 969 落車的人；

2. （22:45）元朗街坊巡區，見有兩車灰衫人（約十多個），手持長棍在雞地B仔涼粉外聚集。

3. 元朗站G出口有大批警察在場。

消息來源：鄭松泰議員

4. 三聖有road block

巴士

HKU開放

推 天水圍市民幫你地趕緊狗

見到白衫一定係你人少
到時只可以用條命同佢死過
唔係就到你死

狗同白衫有分別咩

搵家長接放學

圖都無

唔好返搵酒店時鐘
有需要就課金俾你喇

元朗好平静 放心返歸

neway唱通K

1) 旺角

九龍旺角亞皆老街65號旺角中心1期4及5樓

上午10:00 - 上午05:45
(颱風期間,照常營業)

2）荃灣 上午10:30 - 上午05:45

新界荃灣眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心13及15樓(前英皇娛樂廣場)

3）沙田

新界沙田富豪花園商場地下27-30B號舖 星期一至五：上午10:30 - 上午05:45
星期六，日及公眾假期：上午10:00 - 上午05:45

4）尖東

九龍尖沙咀東部加連威老道100號港晶中心3字樓

來源：我 本人岩岩上網cap

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀, 繼續推交通同流浪狗資訊post

以前真係唔洗 而家要咩？

冇衫換就搵其他區賓館住一晚先

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

搬啦！見到黑白都死

萬事小心為上
唔好返住

我都可以金錢支援, 最緊要大家今晚安全

錦上路轉的士入元朗？

揾幾個同路人住晚賓館或酒店啦

我個fd都係錦上路撘的翻元朗